大家覺得侵侵幾時死死氣會認輸 ？

12月：正評
1月：負評

口唔認輸但照自行離開白宮點計

侵侵認輸，連登仔都會話佢捉緊盤大棋，有後著

好似通知左拜登準備transition

留名被人話fake news

當佢1月啦

引蛇出洞
白宮地底埋咗核彈入職後一星期引爆

你見呢排時事台冷處理美國大選就知咩事啦

完了吧

連登仔除咗識得冷處理仲識啲乜

應該唔會

就算最後走出白宮

捉緊棋
又引內鬼現身

侵: 唔係我輸, 不過我為國家團結自行離開白宮
場面話都唔識睇

侵粉：好嬲好嬲

美國總務署去信拜登 表示可以正式開始交接

美國總務署署長墨菲，去信總統當選人拜登，表示機構準備啟動正式的交接進程。

2020-11-24 07:37:07 RTHK

已經唔需要認輸了

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Alex_Lawther
(狗隻#118346)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?